求下你地 幫幫手！

我地要訴求 唔係要胡椒球
唔需要圍住一個公安 佢嘅價值 係佢嘅國家 只你塵粒
佢黎到香港 我地做咩要幫佢變大
用人量去阻塞機場 係合法架 警察唔敢出手架
但如果去馬路設置路障 係犯法架
圍到一粒塵 都係犯法架
比個藉口啲黑狗入黎搗亂
唔好再激進啦 你一個人激進 後面所有人要陪你食胡椒球 求下你地 見到身邊嘅人激動 幫手拉停佢
係人係鬼都好 都要阻止佢 鬼就係想亂

備註：打撚死人都唔割蓆 不過唔好打死人🙏🏻

香港人加油！我想要黃色身份證